[目中冇人]民安隊都搞

到處挑機，想做紀律部隊一哥？人地part time 黎炸，正職為各界精英，武唔夠你黎，講智商就少年團都夠你砌啦

死黑警從來無認真關心過香港人條命
講緊被死亡個案，佢仲係度冷笑、當笑話

投訴乜撚

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

屌那星，班狗想得罪哂所有紀律部隊先安樂